死喇, 開始法國彩領個樣真係唔多好睇...

家姐個樣差唔多但睇落好舒服
細妹拍mv edit到行哂就幾型, 但睇[ITZY? ITZY!]法國望落真係有啲令人不安...

@天涯歌女

@who

要求唔好咁高 淨係睇佢跳舞個線條就知炒飯一流

炒飯即係咩

(太露骨唔講)

細細聲打畀我知

好似睇緊長鼻猴表演

事實黎

肯講未 (細細聲)

我覺得佢呢type樣唔岩化濃妝

清純少女ok
而家要扮型扮有個性即刻柒

屌7你

自己諗下啦呢d野.. (害羞)

彩演彩領世界第一

眼距同個鼻 整容都救唔返